一人一個你估唔到嘅扑嘢對象

我先：校工

茶水阿姐

樓主老母

好正常咋喎 校工嬸嬸成日入男廁 勁方便

特搜

威爾士王妃

嫦娥

特首

林生估唔到當年自己會拆隻月蛾

扑.....

未同過校工扑野？果陣留堂成日俾佢扑

補習老師 多謝老母不斷搵靚女補習missy比我

未試過

成千幾個你講緊邊個

校長收工之後
校工嬸嬸話要清潔帶埋我入去

校長張枱好大陣老師西水味

留堂有得搞咁爽

好冇公德心做完又唔抹
其他唔使用咩
以為自己係狗

茶水間tea lady

22早晨

傻瓜

比大叔屌